其實隻垃圾伍仔算唔算網絡寄生蟲？

去到今時今日已經冇任何原創content
每日淨係識得抽人地水食花生去呃views
就算我幾唔撚妥Bob叔
都要認同佢形容隻垃圾果一番說話

仲有人撐嗰吓好笑，香港有幾個人係

廢人一個
睎哥跟佢搵食哂左啦

是鳩旦啦，人造人有乜可惜。

佢以為自己好撚大隻，教人做workout....真係睇到笑火死人，仲有成日講埋曬D閪野，話識幾撚多人，係有料就唔洗拿人地出來打飛機啦

網絡垃圾 ！